YLVIS 算唔算人生大羸家

有樣有錢有才華搞笑識多國語言 重要係外國人 達成100% 爆機

嗰時因爲首What does the fox say？而識佢地
再聽埋其他歌又真係幾正
例如Jan Egeland 搞笑得嚟又介紹咗呢個挪威人嘅事蹟
最近嘅Story from Norway又係用音樂講挪威嘅故事
首Russian Government Process又係正
同埋Push the button講葉利欽應對導彈危機